生於香港，你，已經輸唔起，窮唔起。東華醫療：你的唯一。

Sad but true

駁吾刀

脫貧大學
脫大

脫大